［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 389 守護你

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

屌你Leo 浮雲

1001唔能開post

Who

浮雲

真咩？

落過仔我都接受到
但對方接受唔到我接受到

然過左一排話未玩夠 就飛左我
之後好似有左就嫁埋

我唔知我算乜野

原來諗住送1001畀牙靜

算啦

我都以為係佢開post

點解佢可以接受唔到你接受到
咁佢問嚟做咩？

sweet die

但當時我話接受到 佢感動到喊
又話唔好影響到我 佢要背負好多野呀咁 我唔配你接受我咁

我話每個人都有過去 過去左就無謂再講返 做人向前呀去安慰佢（都係果d阿媽係女人的說話）

分手前乜徵兆果下先奇 但我我覺得佢帽左我

佢d fd都話我太好 想放生我

佢哋係咪想放生你造福人群
其實你都接受咗啦，點解佢仲要咁介意自己呢？佢係咪有少少自卑？

安二朗呢？你哋嚇走人嗎？

女仔講吓你鍾意咩性格嘅男仔/男人

但我勁易上心 屌

+1

勁廢
跟住又三分鐘熱度

真係唔啱拍拖

等佢覆？

唔撚等啦

又話有興趣 咪又係唔理我 屌

佢覆咗我喇

跟住就到佢覆你啦

俊明

突然好掛住exex

但係佢已經係你嘅前前任
你都係放低佢啦

cnmb

係啦係啦得你冇女啦

cnmb no people go ng go study ho

As you like
除非你叫到你啲女仔朋友嚟增添嘅氣

支持樓主

冬瓜絲

hi

手機無？

Bye

塵兄用PS4上連登

no need weak? studying?

你聽邊個講
@豆 我屋企有冇ps4？

一秒激走Leo

冇cam但又上到連登 仲唔係ps4
其實係台電腦冇裝cam

做功課我仲有大把嘢未做完

咁你有冇信心搵返人之後人哋會睬返你先？

咁快啲做啦如果唔係又做通宵

Hello

☁

我話用zoom 你話你連cam都冇
有咩上得網嘅嘢係冇cam而你而家又上緊網(連登)>>>用PS4上連登

desktop咪冇囉

已經打算通宵

我上面有話台電腦冇裝cam

好彩你唔係笑笑

唔理 你傻

唔反擊了？

做嚟把撚，有鬼用。溫返F4啲嘢好過

打我都唔痛

佢it人

傻餅

咁都未必個個範疇識嘅例如佢打code叻未必識剪片

原來你地識左咁耐

另一個比較有趣嘅會員

兩樣都唔識的

👌🏻

夾埋嚟恰我

打code要識砌機。剪片要識砌機

唔想讀書 好辛苦

有冇兩年？

我要恰人使乜同人夾

好大壓力？

唔恰了

休息一陣再

冇啦 已經hea咗幾個月

差別對待

慢慢認真返

你都

咁就加把勁讀埋佢先再休息

做唔到
好憎睇字

其實睇緊ig

見到成堆字就唔想睇

呢到都好多字

有冇試過克服呢個文字恐懼症？

已經唔想再睇ig

睇cda ig？

唔係long paragraph就得

我認為應該尊重返現任
過咗去嘅嘢就算啦
有得做返朋友先再算
例如ig搵返佢先睇下佢fol唔fol你

@塵

你唔使聽佢9up佢淨係會睇靜靜ig但係又唔夠膽留言

拎到cda ig

ex?

我今晚應該唔會打啦

估唔到我哋有生之年可以見到本澤馬

晚晚都要打

mk馬 屌佢老母

係唔好提

放棄啦

屌 真

你想約絲打食雞 點知佢唔理你？

係

又mon post

dllm

唔mon了

頭先咁啱入去睇到啫

成日mon我

下次唔mon

cls 原來結婚問題 真係會嘈到分手
佢執哂野走左

好悶 有冇人

有咩問題 太快？定係酒席個啲？

冇

陪我吻水啦 等緊睇醫生 悶死

吹

被守護

吻水

又做抽脂手術？

覆診 照x光

個肺花左未

知驚未

係都你花先

個心就花

我好惡

最難果樣 買樓
我賣腎都滿足唔到佢
點溝通
一嬲就走人
次次都要我跪返黎
點有將來 點過下半世？

脾氣咁差 由佢走仲好

唔畀喊

我真係個心花

買唔到樓所以唔結？

係喎sor 記得了

唔跪佢返黎 就會話我一直扮愛佢 其實對佢可有可冇
我心唸 其實係可有可冇 每個人都獨立個體 無左邊個都唔會死的
佢唔信我愛佢 我做乜都冇用嫁wo
仲點結婚行埋下半世

再喊就打

做咩打我

唔跪就話唔愛 聽到呢句係人都會難受啦
脾氣性格又唔好 又要有樓

我屋企得父母 佢地會退休返鄉下 留返層樓比我地住
我唸佢想住豪宅請工人服侍佢

打救我

極品過港女

我三十啦
佢27

定係佢唔想同你屋企人住

支持堡主

想做佢女朋友 想俾佢養

想畀所有靚女養？

佢話佢會養女朋友養到成個公主咁

我都想

羨慕佢未來女朋友

我唔想努力

我夠想養 冇人畀我養

而家畀我恰

我唔係

笑笑

喊

幫你打佢
我地去食雞

好。食咩好

我地褶埋啦

口水雞

好！即走

我都要

咪走雞

哼

你未見過

沒忘記你

笑人有大量

有的

你好

乜都冇

🙄

大家好 我係格仔餅

點解

禾嬲的

唔知

上心

成日都係第一日好傾 之後就收皮

點解維持唔到個新鮮感耐一啲

我都唔知 係啲人唔覆

個個都中意佢咁

點解你同個個都傾得開心 但同我咁尷

佢唔鍾意你個性格？

邊個係台豬

日日食雞嗰個

點知

Because I’m naughty naughty

因為你嘅性格係三分鐘熱度所以對方都係咁？

點知 未熟佢地

cda🤤🤤🤤

我嬲架牙亞

靜

嘈

若你此刻感到厭倦
就打開個窗 望下個天
然後你都總會發現
浮雲一直就在你身邊

若是某天翻雲覆雨
在你初心情感未變
即使灰心城市變天
浮雲都會一直在天邊

若你很想離開這片
漆黑污煙貪腐城市
望下個天 雲都未遠
雲端 其實一直都就在你身邊

秋

又mon

一睇通知都知啦 紋身 秋 冇意義

好悶阿！！

Be my fd ok?😑😑😑

No

想分手 揀聽日講係咪唔係咁好

分手都要擇日？
不過我覺得有誠意同埋睇到對方即時反應嘅，面對面係會好過whatsapp或者網上面嘅
因為你唔知對方嘅反應係點樣係挽留你係發爛渣定係還是敷衍了事
亦都可以睇得出佢係咪真心想繼續留住你(即係愛得你有幾深)
咁你可以有改變決定嘅機會

兩個月見一次面 覺得拍同唔拍差唔多 感情好似都無 連聽日見面都係我問左幾次先決定出來 好無意思好似 就係嗰種無第三者都想分手嘅感覺..不過第一次分手 唔知應該點處理

做乜

牙麈教

又俾牙靜請食檸檬🍋

angel 方加！

唔係

點解我睇唔明你哋講咩係咪有generation gap？

又話work -.-

牛頭角有咩黃店？

dim L g，我唔係地圖好似有渣gor

$?

係牛龍灣

$68

九頭角呢

soda drink?

Lime soda

畀人鬧喎搞FB篩選

藍定黃

你覺得小豆係黃藍地圖？

渣狗唔係沙田開分店又懶係民主搞投票

人哋叫渣b呀

抵4

黃

fail wor cnmb

你講你同檸檬靜？

我想了解你多啲😣😣😣

菠蘿？

痴撚線公司

你識講英文？

？

我由牛龍灣追到沙頭角

真

放假！

人？

Be fd ok?

ok ah

Hasta

做乜呀

溫書牙？

have!

乜

cnmb lor

咁nmsl啦

眼瞓
點樣先搵到好中意嘅人

希望你搵到之後唔好三分鐘熱度

好中意-》冇三分鐘
定係
冇三分鐘-》好中意

為咗渴望被愛而失去咗一個朋友

明明知道時候到了要變異
突然消失了 擁抱都不要

係呀 我變左

因為佢唔想有情侶關係？淨係想有朋友關係？

講大話除咗變靚咗之外都冇變過
我諗你應該係好鍾意佢所以三分鐘都唔夠喉

我深喉佢

應該有8成係
成日都好似好忙無心情咁

小心佢呈陽性

好彩未

有時候，你咪寧願唔知定係問清楚？
問清楚有機會嘈／影響對方感覺
唔問代表係選擇相信，即使你內心係有唔信嘅成份

抵死啦佢唔覆你蝕底咗

可能佢係冇心情所以先唔想開始拍拖住未必係你個人嘅原因

屌 佢住個啲區勁危險

不過唔等佢啦 佢都move on左我仲留喺度做咩

喂你彈出彈入喎

唔問即係相信但係亦都有機會造成誤會咁都係會鬧交㗎

你是否了解女人最終只想關係安穩？
唔好跳嚟跳去啦揀定一個開始戀愛啦

頂 今日個妹妹都同我講我俾唔到安全感佢
但佢捉唔到我個心呀嘛！

識得太耐真係會fd zone

咁我終於都明啦

一係就你個心好飄忽一係就佢死蠢

要溫啦

Be my fd ok?

明乜

浮上嚟呢度先

好耐冇見

因為佢唔想認識太耐驚住friend zone所以如果三分鐘佢都未到手㗎喎佢就首先離開咗人哋先
咁個原理就好似佢block人先咁就唔係人哋block佢

第一次就好笑之後就唔好笑

未有answer

改咗名都認得我？

咁難記嘅數字都記到
你可以發掘下自己多啲潛能

Hi

一個答案係咪真係咁重要？
想知 vs 需要知

有時其實都係滿足自己求知慾，但好奇總係害死貓

我好飄忽 我咪話識左個女仔對佢好有感 有第二個黎 我就中意第二個

叫我做咩

唔好意思Mr.浮
唔小心召喚咗你

HI

主動hi我>///<

佢想Hi你

多謝

☺☺☺

係的

除非個樣好靚到好似你咁樣就有機會見到你一見鍾情啫

又讚

唔讚了

唔好啦 讚啦

唉

太多嘢煩啊靚女

煩咩 pm禾

你又知我想pm你

讀心

勁

你

以為你會一見鍾情

咁係人出街見到靚仔靚女都望多兩眼嘅
不過如果自己有另一半就收斂少少啫

即係狗公

點解似我

佢頭髮唔係呢隻色㗎笑死

因為你個friend餓咗太耐所以先會咁

咁可能心理上都想下仔

佢都冇乜頭髮

即係佢應該會帶畀人安全感，因為危機意識比較重對周遭所有事物都比較敏感，所以唔容易畀人襲擊

你喺佢身邊會唔會就放鬆就自己因為有佢幫你睇住？

樣唔差嘅

我以前都覺得你同女仔會friend啲 如有冒犯sorry

根據經驗真係睇唔出你會咁主動咁大膽嘅

中大renee究竟發生咩事 係咪痴能左線

有時你唔想介入人哋嘅辦公室或者社交政治你就會選擇自己一個人

咁但係未開始第一句唔會知邊個先係做到你朋友邊個match到你或者興趣性格相似

我冇女

假

佢有仔

佢死都唔認

堡主

冇唔認大隻

射左

估唔到有男神同我傾偈

今晚實開心到瞓唔着覺 有冇tg比小妹丁下

.

飲！

有神快拜

拜咗好耐

可唔可以形容下男神

我以為你見過佢

咪玩啦 佢唔會想見到肥毒柒

我覺得你都唔算嘅
佢身材魁梧、樣貌英俊、迷倒不少少男少女

雖然我唔清楚實際情況，不過我覺得加你人工呢一回事都應該係…
加少少留住你囉又唔可以話完全係假嘅

揾到工？

喂屌你咩 你未見過我就知我唔算係肥毒柒
迷到少男

爭咩啊

咁你要對自己有啲信心㗎嘛

係咪要鬥毒？

太遠

少男都迷倒 認真不得了

我最毒

睇過

叻

你 值得擁有

點啊男神

突然想離開一下，脫離社交生活，唔用social media同人交流

鍾嘉欣 一人晚餐

有趣

如果一個人離開下，可以令到自己潛水放心思考空洞同埋遠離壓力嘅話，等自己健康啲都係好事

唔止晚餐，全部都想一個人

Just do it

已經開始唔覆人msg，連朋友都係

我成日都唔覆

你就不嬲

Handle到租金咪搬

你又知

乜2c

交友app拍3次拖，你問我答

抖m

講完之後舒服晒

瞓醒覺之後又一日

自從搬左去台灣, 我想講...我真係好撚鐘意台灣!

上嚟打個卡
又開始通宵之夜

.night shift?

唔係
有文件要趕
我尋日已經只瞓咗3個鐘
感覺就嚟暈低

放工仲做公司嘢

好正常

浮ching 9-5 30k up

9-26 9k

+1
x girl x $ x exp

以為同你熟

做乜事

好聽

聽西湖沒有中秋

考緊試？

雙方識咗好多年 近排先開始拍拖 但係我唔知自己想點 好驚遲啲要long D 會變成點

搖頭擺尾乞閪屌冇用架 你班感情台死狗公快撚啲死全家

#9 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有！

做緊咩

打機，how abt u?

打咩

睇e波with fd

重視下我啦屌

幻愛 星期五上返畫
開心

求教第一次約女仔出街嘅男仔衣著

點先知自己想要咩？

做緊卷

又兩日？

一日

ez la -.-

做gym 食雞 玩貓貓
其中一樣

好難

玩第五人格

trash

成日-.- online search ez

好玩過食雞

無ans

食左雞未

手機驚係垃圾，玩gdnight仲好

tat gor

其實女仔冇毒撚想像中咁難溝, 最緊要係有勇氣夠主動!

我又入嚟呃水吹啦

好似入親嚟都見到你

loser

做咩呀？
今日過得ok嗎？

一般 ching做邊行

邊行都好
只係奴隸一個

知唔知 linear programme interpret the results contained within the solver solution姐係要做d咩

上次你仲未出糧😑😑😑

咩出糧

做你隻冰幫完你做嘢，等你派軍糧

人

請你食飯

接受唔到

約會！？😳😳😳

揾個A0 lor -.-

(SAL人UTE)

唔set password

入乜？

qfin? 九龍3大not bad 以前都成22fun

set佢個folder private玩9佢lor

三大即係cu定ust?

好衰
咁同公然開戰無分別

想J

今年要幾多分？知人21入bu communication

不過你又橙大把asso hd上三大。

你獨生子？全家degree?

乜系？

吊那星，我照收

你家姐
poly gd as fuck 大把靚女

吊驚西咩

你乜elective

你家姐science乜major cu 最巴閉咪riskman

女讀engine = 贏大半。佢cs?

一大civil仲順

一大N展以前都成24. la

佢有無仔？你都揾個lor

廢就認我都係fucking loser trash，入唔到3大有時好事嚟。起碼唔會自卑，poly比上不足比下有餘

某種程度畀屋企人講到好撚自卑

由佢up,你入到三大到時大把好似你家姐level嘅人一齊讀仲自卑。係由心嗰吓仲慘

hall咪得on9

要識你拎卡嗰陣都識到

做完未？

聽日傾la做陣嘢weak, 邊個講一定要識poly人

未

娘娘無朋友幫？

好，多啲上嚟。online sem大把時間

睇開名校secret

啲posts 十個有八個都冇組織能力

樓主食屎未？

sorry

食咗你食唔到屎住

又做左運動了

樓主食屎狗嚟？

支持叻漫

食屎狗不是食屎

我噤到了...噤少個制

但佢對我冇feel 雖然有一樣理想

你不用那麼傷心

想明白為何對我那麼冷淡

資源錯配
我愛你你愛的她總要走

乜泥-.-||| M1?

做兵

剪左佢啦

又翻黎圍下爐

太遲

點解溝親女都fail

遇上你我覺得好幸福

今日對佢冇乜感覺 哭完好似move on左

做咩啊

每一日都變得有意義

你在我就能變堅強

原來uninstall Zoom嘅時候佢會去你個瀏覽器到留低一個爲期10年嘅cookie

考成dim

前途 --> 有上進心 --> 有女中意

私人事分兩個月返工quit完再apply?

佢話唔想拍拖住

好攰

cda

做緊乜

岩岩番到屋企

出街街？

一旦愛上了 哪怕在地獄
一旦離別了 留下是孤獨
已經無法回頭
阿~越想越陷進愛的枷鎖

好悶

一個人失眠
全世界失眠

好似冇乜心事但又日日都唔撚開心

到

上黎刷下存在感

cda 開sem驚張？大學生

有小小個腦好耐無轉過

讀咩科？

都無嘢置頂開心

對住人嘅自己同夜晚嘅自己 個反差大到唔認得自己...

都唔知邊個先至係真正嘅自己...

好想喊 但好似已經唔識喊
好想大嗌 但發覺連嗌嘅勇氣都冇

而家大嗌分分鐘俾人當精神病

試吓睇啲會喊嘅戲 喊下就舒服好多

去行山大嗌囉
或者用枕頭um住嗌

試過了 喊唔出 好耐冇喊過
有諗過自己究竟會唔會痛到喊 但要愛惜自己身體 同埋都係唔夠膽 所以唔會

以前都好似有啲冇咩人嘅地方，而家好似天涯海角都會有人咁樣

真 都係安安份份做返個又玩得又有自信又識講嘢嘅yo仔好過哈哈哈哈

日頭個個都係咁啦，夜晚咪又係嗰個滿懷心事……

明明其他方面嘅我自問都係一個好有自信嘅人
但都唔明點解拍拖嘅我面對感情真係會自卑成咁
時不時就覺得好辛苦

嗰種辛苦開始蔓延落我日常生活到 頂得好攰了
好憎而家嘅自己 好討厭 好想自己死 唔好再獻世

每個人總有自己唔擅長嘅地方嘅，
何況係感情，邊個人係感情面前可以好自信呢

個心穿左個大窿嘅話，睇吓邊個可以幫你填到呢個氹，解決到你嘅煩惱了

佢太好了 我配唔上佢 佢deserves better的
冇例子冇實際原因，真心覺得自己不配
好多嘢其實我都不配
我憑咩擁有佢 憑咩擁有我而家呢一切 憑咩擁有生活

呢個世界上有幾多嘢真係Perfect match，真係遇到有嘅，係世界俾你嘅幸運阿，接受啦

有機會可以鍾意一個人都係幸福嚟嘅，無謂下下都諗Match唔match啦

拍拖好難

嘩 稀客

份工無哂私人時間係咁㗎啦

唔關事你睇浮
佢唔得閒咪又係幾個鐘開一個膠post

人？😠

屌 唔覆我
覆咗我先唔嬲

係，下次咪4重加密

天天

天天？

好耐以前鍾意四重加密嘅絲打

食屎未？

第一次係交友app約女仔出街

食口水尾

要㩒好煩

去引佢la

要呼吸 好煩

有矛人

1001